# ЗАДАНИЕ #

Разработать приложение, которое на основной странице выводит список новостей, хранящихся в файле `data.json`.

### Главная страница должна содержать: ###
* Шапка приложения;
* Выбор количества выводимых материалов;
* Список с карточками статей;
* Постраничная навигация;
* Мета-информацию (title, description, keywords и др.).

### Карточка новости должна содержать следующие элементы: ###
* Заголовок новости;
* Анонс новости (макс. 250 символов, обрезать до окончания последнего слова. Анонс должен оканчиваться многоточием);
* Дата новости в формате 01.01.2001 (Дата доступна по ключу "time" в формате timestamp);
* Ссылка на подробную страницу новости.

### Детальная страница новости должна содержать следующие элементы: ###
* Шапка приложения;
* Кнопка "Вернуться назад";
* Заголовок новости;
* Текст новости;
* Дата публикации новости;
* Кнопки "Следующая статья" и "Предыдущая статья", если таковые имеются.

Во время разработки использовать систему контроля версий GIT, как минимум 3 коммита

Выбор фреймворков и библиотек остается за разработчиком.

Верстка должна соответствовать современным семантическим требованиям, остальное на усмотрение разработчика.

Разработчик по своему усмотрению реализует логику приложения, но состав предопределенных методов не может быть уменьшен. Количество методов может быть только дополнено.


- Плюcом будет комментирование кода.